有有巴絲呢兩日一齊睇水行俠？

毒L冇人約
今日收工後都冇野做
又唔想打機/打飛機
獨腳戲又悶
有冇巴絲一齊睇下水行俠？

gayyyyyy

諗住今晚睇午夜場
但係場場都爆

我呀我呀

你想呢？
旺角又得

不如我留tg

幾時得閒?

今晚一個人睇

未入到去都閃到盲撚左點啦睇呀ching

今日的確真係會咁

有冇巴絲一齊聽日睇?